不讓座､不捐血､不買旗

立法會選舉後，經常有人問某某去了哪裡，又問時代革命何時舉行。我雖然不能代某某回答，但倒可以借用這四字詞來發展新理論。

議會選舉結果挫傷制憲派，支那風波消滅獨派，青年頓失方向，陷入一片迷霧中。基於"If you can’t beat them, join them."的精神，我提倡新時代革命，年輕人投降，承認「香港就是中國」，全面擁抱支…中國價值觀，由「不讓座、不捐血、不買旗」三大運動開始。

讓座有礙狼性，霸位揚我國威

港共政權提倡公共交通工具的「關愛座」，意欲逼迫青年，培養讓座風氣，依我看來卻是倒行逆施。天朝上國自改革開放以來崇尚叢林血酬定律，以「狼性」為榮：在中國，老人家摔倒地上也是無人摻扶，表面上是怕惹上官非，實際上是彰顯「適者生存」的社會定律。

讓座是假惺惺的「羊性」行為，是鼓勵弱者之道，對中國的強國夢造成傷害。青年們應當以不讓座為旨，人人以一己體力速度身位眼光霸佔有利位置，勝者得座，敗者站著，才是公平公道。這既是彷效我天朝上國在南海填海造陸的霸道，也讓我國國民在日常競爭中培育血性，以抵抗美帝那不死的亡我之心。

再說，香港老人時常批評青年「唔捱得」，換言之老人家便是相當「捱得」，青年讓位給他們，暗示老人們言過其實，豈非侮辱？一旦激怒一眾有為老年，他們不肯再貢獻香港，則我城沉淪，想起都怕怕，此位還是不讓為妙。

當然，有些青年狼性過度，刻意佔據關愛座並自號「關愛座獵人」，本人認為此舉過火。所有座位都是一樣，只要霸得到的，便是好位。

捐血損己利人不智，賣血有來有往公道

香港紅十字會時常聲稱血庫枯竭，著令青年湧躍捐輸。本來捐血救人是美事一樁，但在新時代革命精神下這明顯是「搵笨柒」之事，我等中國好青年不宜從之。

網上有傳紅十字會將血漿輸予私家醫院的中國富豪作手術或產子之用，會方連忙澄清，大部份血液都是用於公立醫院的香港病人，而且六成是輸給香港的有為老年。

「大部份」血漿為港人用，意即尚有「小部份」真箇是輸給大陸病人，而按照本港特首的言語技巧去推論，部份的大與小之間尚有很大空間。姑勿論如何，港獨廢青的賤血，豈能污染強國人民的貴軀？此其一；六成血液救助有為老年，又再一次侮辱「好撚捱得」的他們，不贅，此其二。

好了，就算我當紅十字會句句屬實，那又如何呢？如前段所言，咱們中國尚叢林法則，捐血是有血出冇糧出的戇鳩行為，須知我們中国大陸人是賣血的。付出了血液，收回金錢，有來有往，還是社會主義好。我國作家余華著有《許三觀賣血記》，主角靠賣血娶老婆買樓生子甚至養埋別人的便宜仔都綽綽有餘，為什麼大陸人的血就能賣錢，香港狗的賤血就免費任取？這證明香港人心未回歸，歪風需要及早更正。

當然，香港建立賣血制度，趕上祖國的優越制度需時，在此之前香港青年便要謹守「不捐血」原則，待落後的香港紅十字會可以賣血時，才考慮獻出寶貴血液不遲。須知你班廢青以後還會被慈母打爆缸，血還是留一點給自己好。

幫手買支好出旗？你見過乞兒捐錢給地主否？

買旗據說是義行，讓慈善機構募款扶助弱勢社群，本來我都相信，現在看來統統狗屁。

看看陳雲海先生的臉書帖子，所謂的慈善團體原來就是花錢去報章上登支持釋法的廣告，敢問一句哪間報館是弱勢社群呀？只有網媒如《聚言時報》這種窮西媒體有資格自稱弱勢吧！我捐錢買旗是期望用來幫助窮人、殘疾人士或孤兒，而不是幫傳媒大亨支紅酒埋單啊。

再者，你以為自己那個一圓數角好有貢獻嗎？以最知名的東華三院為例，事實上東華三院是大地主，持有全港一百一十項物業，年度租金收入達四億以上[1]。另外有網友研究過賣旗是效益極低的籌款活動[2]，如是賣旗根本是無謂且勞民之舉，學子要犧牲周六假期做此等愚行，不如多睡一會。

廢青們，今日開始，請不負社會賢達所望，做個名乎其實的廢青。

Footnotes (↵ returns to text)

寫得好好

認同
所以轉貼過黎

屌，

呢三樣野我做左好撚多年啦

好撚認同

Agger

旗真係好多年無買
啲錢入撚左去個袋都唔知有幾多真係拎去幫人
成撚人搵啲細路去賣
等啲人覺得小朋友好可愛然後捐錢
好撚嘔心
（我ex就係咁on9，一見到細路就出水）

自從有幾次讓撚完座
啲呀伯呀婆唔該都無之後就廢事讓了
廢事受埋啲無謂氣

好撚岩

廢青革命
讓香港倒退
回到以前美好的年代

未睇篇文之前已經係咁
座我唔會讓
旗我唔會買
但賣旗我都係會幫手賣，不過唔好問我點解個錢袋得神沙，我都唔知，明明我都記得有好多人捐紙幣既

俾$1有可愛幼女對住你笑同你有肢體接觸喎

老o認同

又寫得幾好喎

寫中我心聲

讓座？叫批鬥座果班讓啦？

仲有，
老野唔好繁忙時間坐火車，

班兩蚊雞坐過海車未過海就落，又係正仆街黎
廿四蚊車，半價12，你出兩蚊我貼你10蚊架屌鳩你

我有以上既諗法，係咪太仆街

寫得好

推

成日喺地鐵見到成架車好多人企
但關愛座兩個位就吉左

不能同意更多

廢青革命

Too long cant read

topic is enough

再說，香港老人時常批評青年「唔捱得」，換言之老人家便是相當「捱得」，青年讓位給他們，暗示老人們言過其實，豈非侮辱？一旦激怒一眾有為老年，他們不肯再貢獻香港，則我城沉淪，想起都怕怕，此位還是不讓為妙。

新青堅決奉行三不主義

好文

賣旗好重要架
DSE雞要做OLE

之前係高登講過唔捐血，俾人咒全家

一早講撚過，紅十字會賣血，如果唔係紅十字會d高層搵咩黎出糧。變相我捐錢俾佢地買樓買車養老婆，我就冇樓冇車冇老婆

捐血比D死老嘢繼續炒高D樓？

廢文

行大陸個套啦

有錢有面比，冇錢聽等死
醫院收錢先救人，賣血需代捐血

唔好起公屋，取消福利制度
因為佢地冇能力係抵死

冇左公屋，多返d 地起樓
年青人可以上車，有得供樓

老野/露宿者/冇錢買樓 拎去人道毁滅

唔認同，冇左公屋，班友湧出來搶貴私樓，更加冇可能上車

直接滿50歲就處決啦
到呢個年紀仲未移民基本都係垃圾黎

遣返所有97後來港人士及其繁殖物種去支那大國

所有政府官員都中招

已經身體力行緊

呢三樣嘢我好早就唔做，有時無聊仲會問下啲學生哥問啲捐款會去邊

見到企唔穩的,返完通宵我都會讓座
但捐血俾大陸人黎香港生仔, 就真係捐唔出
而買旗只會買spca 的,因為鐘意旗上面d貓狗
其他的機構全部唔買, 係有心捐錢就捐俾了解過的槐機構啦

而家賣旗嗰啲都唔知乜撚嘢團體嚟， 聽都未撚聽過， 等間益撚咗唔知咩建制組織咪仆街， 所以， 不了。

冇買旗10年以上

X2

認同

應該立法禁止啲死老嘢喺繁體字時間用公共交通工具

仲要立法70歲強制安樂死

自膠

用香港語入文更好

絕對要支持，
上面周街見到唔順眼ge老野就打，
唔犯法，只要有錢比公安就得

實有人話你唔捐血，到有一日你自己要用個時點算
睇住自己地方比大陸佬搞成咁，到時有事真係由得我失血死左佢算

大家反廢老嘅同時要記住，我地如果同現代廢老一樣，做唔好本份丶唔計劃自己年老時嘅生活丶唔為下一代打算丶出賣下一代利益丶養兒防老丶峙老賣老......我地都將會變成新一批廢老。

反廢老運動，本質上是一場香港年輕人的自我審視，希望大家日後可以成為值得尊敬嘅「長者」（依家香港冇乜）。

都岩 實行上難 但可以諗

新青年
大躍進

睇個名乜乜婦聯，乜乜聯會就知係d共狗組織

佢同擇言嘅文筆都好正 重有無其他相似嘅作家

If we burn, you burn with us

LM

留名

lm support

實在寫得太好

寫得好，今日開始實行

好文一推

其實啲有為老年又要廢青學中國人咁生活
但係同時間要佢哋讓座呢樣真係幾矛盾

大陸仔都唔會讓位比人

屌你老母

有無人可以發起不捐血運動趕走支那人，類似佔中咁，訴求係禁止支那人入境，否則醫院無血用

由我地開始向身邊朋友灌輸

一直唔做呢三樣嘢

依三樣野實在太基本。。。

不嬲唔買旗，除非係學生或者家長帶住d小朋友賣個d旗外，其他好多都係職業性賣旗

當我太年輕，有d明顯係家長同細路，我都信佢係真賣旗既

文筆幾好, 但唔係完全同意
讓唔讓座呢種問題已經講左好多年, 讓你係人情, 唔讓係道理

問題係好多時個義工根本唔會知啲錢去咗邊。

似乎做唔影響番工番學嘅行為就會有好多人樂意去做
咁會唔會有行為係唔影響番工番學但係又會有較大影響力㗎呢？ （刺激討論）

以前都會讓俾老人家 但有次讓完聽到佢話 後生唔應該坐 以加不了
但會讓俾大肚婆同埋某一啲老人（真係妹下妹下個種）

但如果第日要入醫院但無血點算？

妹下妺下再加80以上先

想知真係唔夠血政府會點

支持全民仇老運動

人地叫我讓位 我會同佢講:
你全家都係中國人 你幾時見過中國會有人讓位

有人推測話會買強國血

sad but true

強國人香港人血又唔駛錢？

呢個根本無可能
要買都同香港人買先喇
賣次血有兩舊水既我ok嫁

香港大陸化

丁下留名

讓座嗰part啲反諷

做齊晒真係垃圾香港人， 沉淪

遲不如早

問題係有時唔讓座會畀啲道德判官話，為咗唔想搞大件事結果都係讓咗

到時就唔係你肯唔肯捐嘅問題
不過諗深一層，如果真係要買強國血，其實強推就得，唔夠血只會係一個用嚟呃港豬用嘅藉口
再行多一步，有冇方法令到捐血係只係香港人受益嘅呢？

我持續左十幾年

香港就是中國

香港啲廢老值得讓佢座咩，貪小便宜投港共，唔守秩序，唔衛生

癡線 話你知 如果你以咁既慨念
中國大陸一定係最世界最自由冇哂道德撚
全部人都最自私自利最自我最冇拘束
咁中國一定係最好啦

冇錯 可唔可以只用返響香港人度

100%用係香港，即去捐

讓座果part精彩

再推

聚言時報

不小心正評左

拿
讓坐唔係唔讓得
不過冇人話你讓完座之後, 你唔可以出盡奶力坐落去

我比正評

見到紅十字會叫人捐血 又係時候推post

真係寫得好好

不警民合作

你地班撚樣咪得把口，唔捐血唔買旗我估個個做得到
但讓座啦喎 你地連到關愛座都唔撚敢坐落去啦

推post

不捐血
捐俾死廢老，同支那
不了

推俾更多人見到

自己揸車、食煙、唔帶散約係身只用八達通

有8個廢老

你班廢老咪去死囉

攬炒又點話 班廢老 毒霧支那蝗出事機率 點都高過我

500蚊捐一次 捐了茄汁也唔好怪我

八個缺血廢老

捐血要捐..定期將身體D血適量放出去, 有助身體健康, 皮膚都會好D

正皮

咁你慢慢捐啦

咁祝你下世做豬 俾人放血做豬紅

寫得好好，好有道理

但係香港係無理之地

捐比佢地？

身體髮膚 受之父母 不敢毀傷 孝之始也

好人好姐比人抽左D血出黎咁不孝?

要做孝子 捐血? 不了

振聾發聵

認同你做法
做得好

呢個 post 好有考古價值。

又係時候推

原來巴打幫推左

12個廢老

因為某d 人將自己地方墮落到同d 蝗一樣
好事唔睇專睇壞事 越變越壞

推！！非常認同！